撐住呀，中共冇棋架喇

大家要撐住，中共本來想利用香港吊命直到收番台灣，然後利用台灣晶片技術協助轉型，利中共條命可以延續落下。

但呢一刻比我地香港搞一搞，佢地知道短期拎唔到台灣，所以而家風向轉向香港地產商同大陸富商吊命。向得自己人埋手，就證明真係好等錢洗啦

只要我地keep住換美金，搞離岸戶口，等中共連香港既錢都食唔到，再不斷繼續抗爭示威，比美國彈藥去用貿易戰同人權法打殘中共，我諗半年至一年，中共就跪低。

呢一刻fake news大家都唔好理，我地贏左個刻，班黑警就點都死，無謂呢一刻比fake news推向懸崖

中共真係冇棋，大家要撐落去，美國都打哂開口牌幫我地，我地而家個目標係要贏，最後慢慢審判班塔利班都未遲

最後一句
光復香港，時代革命

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

政府借減碳排放為名，要向中國買電

「長遠減碳策略公眾參與」詻詢今日截止
快啲將你既意見SEND EMAIL去： comments@susdev.org.hk

✏參考意見✏

致可持續發展委員會成員：

「長遠減碳策略公眾參與」諮詢中，當局建議以「 更緊密的區域合作」向中國購買零排放電力，然而本港電力穩定度遠高於中國南方電網，擔心向中國買電會帶來電力不穩，影響本港金融、航運、交通、以至市民日常生活。

此外，《巴黎協定》為一些面積小、欠缺天然資源的小島嶼發展中國家(Small Island Developing States,SIDS) 如新加坡、斐濟等，可因應它們特殊情況，制訂關於溫室氣體低排放發展的策略。
由於香港地少人多，局限可再生能源發展，亦缺乏天然資源，可選擇的減排策略有限，與其他小島嶼發展中國家情況面臨同樣的挑戰。

就此本人有以下意見：

一. 聯網供電會損害供電穩定，故此反對進一步向中國買電，反對採取更緊密的區域合作，香港應以本地發電為主，確保電力穩定；
二. 遵照2014年未來發電燃料組合諮詢，增加本地天然氣發電及可再生能源比例，代替區域聯網；
三. 爭取香港以地區名義，直接向政府間氣候變化專門委員會(IPCC)匯報減排策略；
四. 爭取以發展中國家/地區(Small Island Developing States) 名義，因應香港的情況，以更彈性的方式履行《巴黎協定》；
五. 放緩人口增長，收緊移民政策，減低整體耗電量；
六. 制訂具體香港再工業化政策，加強本港農業及回收業的支援，減少貨物入口時的碳排放。

agger

Push

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

推

tui

的確，如果毫無變數既話中共的確可以捱到一段長時間，但比全球圍剿既時候，佢派得幾多錢去同其他國家打好關係？尤其佢地就算肯比錢打好關係都係帶住目的性去做，咁只會令佢外交愈黎愈差。內憂外患先係佢瞬速滅亡既方法

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

頂住

堅持就有希望
香港人加油

無論係唔係一年半載搞掂
都唔應該宜家晒時間驗fake news

撐住

頂住
全部人加油

太天真啦
中國暦史話比我地聽
人民唔係折墮到仆街都會忍
而加仲係離全民折墮太遠

不好送頭 遊行露面後即走

唔理佢地有冇棋 點都要撐住

'
用宗教集會名字最好， 和理非先敢出嚟， 因為宗教集會係不用申請嘅合法集會， 否則好多怕是和理非唔敢出嚟。

打到關係都係得窮國細國同俄佬 歐美d已發展國家基本上都圍剿緊中共

守得雲開見月明

就贏

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

一定要打中長線 同時輸出革命返大陸

無錯！

輸出革命 同埋 支爆

加油！

其實最好既結果係拖撚到佢支爆滅國
等你攪鳩香港咁開心以為無代價
我地已經有攬炒準備，睇係我地死定你死

鼓舞post幫推

啱曬

過埋10.1侵侵應該有大動作

咩叫收返 台灣就係台灣 從來唔屬於中共 係搶走台灣

中共無棋但係我地仲有咩棋

推
亦不要打飛機輕敵
要撐落去

push

that's right

香港人加油
齊上齊落，不割𥱊，不篤灰

記住，就算香港比佢地可以繼續cap水， d水都係外國比佢，愈比人知中共黑暗，愈黎愈多外資會棄港走人，到最後佢地都冇得向香港cap水個陣，佢地就仆街

情況可能係咁，但係都唔可以掉以輕心
自滿係會使人停止進步

以中共模式的權鬥分析，香港幾明顯係角力戰場，有一派要70週年前落習面子，一路升溫到今時今日，估計1/10冇乜大國領袖去北京了，香港牌打完的話
到時可能1/10之後中共會陸續釋出善意，慢慢淡化處理。

大陸狗共開始頂唔順
要開徵每年一次物業稅

攬炒

長期作戰ok !

頂住呀

認同

聽住先

同意

612
721
831
921
新屋嶺集中營

加油

堅持落去
黎明來到 要光復這香港

所有point都認同

中共死全家

721 811 831 新屋嶺

大家堅持，頂落去

上個月已經話佢冇棋
點知宜家佢變本加厲，直接玩軍政府加極權
好心唔好再出呢D 打飛機post

只要諗住贏 就一定要贏！！！
大家唔好灰心

好中

你出去發夢 睇下附近平行世界嘅人就知

朝朝返工都頂唔順 唔明啲人點解可以當咩事都無繼續返工

其實我係到諗
以前科技落後，通訊差
所以好多野都要好多時間
所以以前亡國速度會耐d
宜家科技進步，中國去美國10個鐘就到
冇秘密咁制
會唔會亡國速度快左？
利申9up

世界無一場革命/抗爭係容易而且快成功
無論如何都係要堅持

我地堅持cash out , 減少消費, 對家就要不斷印錢。

係，撐住。

講得啱, 大家加油, 多啲用智取, 唔可以淨係硬拼，前線朋友都好辛苦。繼續撐!!!!!

Hongkonger never give up

922 和你塞 和你shop

少年

有錢出錢 有力出力

李生同班香港富豪唔會坐以待斃， 佢哋會暗中幫手， 我估主要係美國 同埋歐洲嗰邊， 中國統治之下佢哋 啲生意要送埋畀共產黨， 佢哋都寧願香港畀美國統治， 先可以保護到佢哋嘅資產

有排都未到，不過逐漸成形
大家千祈唔好送命，可能會見到成功嘅一日，不過可能係10年20年

721 811 831

依家用受薪演員，只要輕輕手非常禮吓女手足，便可以有被打借口，老細要既係鏡頭，要有血。好明顯，今晚死士既行動都非常一致，係有系統地行動。可以看出西環已無計了。

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

唔會

有科技先吊命

維穩更方便

啱

贏！
係咁多！

遇藍絲必須打波跟隊快閃！！
9.21光復屯門+元朗站，9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

一齊贏

點都好要團結一心
共狗最怕人民團結

半年至一年可能係我太理想，但實際上中共向得大陸富商埋手就知佢係度一手救一手，佢點印銀紙都好，香港冇外幣比佢轉，佢都做唔到入口，做唔到入口佢地就連加工業除時都收埋皮，然後全國失業率爆升。

所有野一環扣一環，我唯一諗到佢地唔死既方法就係中共七大家族將自己貪番黎既海外資產轉番中國去救，我相信呢樣野既發生仲難過五大訴求實現

一定要Keep住個momentum
等贏

推 陣間再推

講唔到幾分鐘、又有兩件廢老死士收錢見血。要注意嘅係二佰萬行出來嘅人。大多都係和理非。今次四點唔使講大話。黑警更是出師大條道理。

手捉們 頂住呀！！

對家愈急就要愈出暴力，代表我地開始做得岩。

各有各做，唔好睇少自己力量，有能力既可以做更多，能力一般有能力一般既做。

大家一齊頂落去

頂住啊

想放哂港股轉美金，幫支那贈興

推 撐住！

嘩

我地仲有好多戰線要打

頂住呀！ 還有 50天 .......

黑社會無左要下下動員支那人
講咁易咩 又要錢又怕燒返自己
最後咪又係警察頂晒
如果美國一攪盧偉聰D家人仔女
你估仲有邊個敢做？

加油呀大家就快成功，唔好放棄

共匪, 有正經野唔做學人去搶
有醫療唔搞學人搞偷換器宮大茶飯
老連咁大既中國有農地唔搞學人搞工廠搞到中國制造糧食都唔夠13億人食
有食物唔搞學人搞有毒食物
有和平唔搞學人搞競爭
有國防唔搞學人搞維穩
有人櫂唔搞學人搞獨裁
有意見唔聽仲學人去滅聲
有咁大既理想自己唔做就叫人地做
有中國咁多年的文化歷史跟仲學人焚書坑儒
有教育就學人搞洗腦
有創新就攞黎搞監控
有錢就換美金, 換iphone
冇錢就屈人買國企債券之後就玩汁粒
你呀爺, 中國人那裏欠了你
如果覺得而家中國好偉大
咁冇佐你, 唔使嗌咩口號, 中國30年前就己經超英趕美

Netflix套魔水晶好似影射緊支那，大家睇黎當輕鬆下。

呢段時間好難捱
又唔知自己可以做到咩幫到咩手

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

你地班仆街到底想點啊 勇敢少少好嗎？

唔係打J，香港先七百萬人，中國十四億人，中共要回血唔搵香港回？搵自己人回先？即使佢唔當十四億人係自己人，亦更加唔會當我地香港人係咩。

所以去到用自己人回血我諗原因一係香港冇得比佢回，一係佢唔想用香港回血後者佢一直做緊，正常冇咩可能

未必 起碼要過左聖誕後 呢段時間要撐住

一齊屌住

大躍進都接受到

其實一向都冇 今年要留意既係肥仔恩到唔到 唔到既話即係肥仔揀左路

老實講，聖誕個堆野免稅都係貨尾黎，減輕唔到中國廠商既痛苦，你而家船運去到美國都十月，仲要計埋美國本地分貨又盛，根本貨量唔會好大，其實呢度真係比面中共國慶同美國本土聖誕節慶祝，實際上對廠商幫助唔大

Pushhh

光復香港 時代革命

721 831 新屋嶺
光復香港 時代革命

有時會覺得中共真係好無腦，貿易戰已經元氣大傷，仲硬推d政策逼人反佢。
唉，自己屋企黎架，係要搞到內傷on99

換錢既換錢
匯錢既匯錢
做得幾多得幾多

已⭐️ 定期推推

送中本來想捉番班走資撚，但係佢地估唔到高鐵沙中線呢d大白象工程都唔反佢既香港人會為左一條反送中出哂黎

同埋推得送中去回血證明佢地本身都唔掂慢慢睇落去，香港地產商比中共拎去回血個陣，分分鐘班地產商連軍火都比搵埋比我地

唔使推fake news

盡做 持久戰係好辛苦 但係值得嫁
兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不分化
光復香港 時代革命
一定會有依一日嫁

說對了

大家頂著

幫推
大家記住被捕同死去既義士手足
如果放棄佢地既付出就白費
佢地既人生，香港既前途都完嫁喇

之前同個frd傾，佢話佢識得大陸有權勢嘅人，話大陸軍事其實發展到好勁，可以抗衡美國。又話大陸可以自給自足唔需要其他外來嘅野。但連豬肉嘅供應都搞唔掂，復原能力咁低，點做大國呀。
最諷刺嘅係d有錢人慢慢將資產轉為美金

PUSH

求下大家一齊撐埋落去

呢一仗或者會贏但時間並唔係我地度

612 721 811 831 新屋嶺

係可以抗議到唔洗貿易戰了，到時要美國聽番佢講都得

意大利呢
簽左一帶一路

意大利又窮又懶會唔會出手呢
我覺得唔會囉...

唔好意思 借一借位
我係前線FA 我有嘢講

半年真係難頂

佢臨死會先吸乾香港

所以薯片佬想派晒所有錢之後就冇運行

所以咪話佢冇其他牌囉

推 929

香港夠唔係中共，
係清國-->英國

要贏 長期戰鬥

push，頂住啊，等埋美國過埋香港民主人權法案就會好好多，至少啲建制收哂皮先

我地要做嘅野就係幫手足做公關
就算手足做錯都要幫佢地補獲！！
補完先再檢討都唔遲
乜你有見到黑警藍絲會屌會割自己人嘅咩
你係咪想贏㗎？人要識變通㗎
注意自己嘅語氣 唔好再屌同路人呀

❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

中共9月開始都已經退撚左去佢老母個閪度，但明顯中共咁狗一定係暗中做野，手足留意下搵證據推佢上國際

九二共識 無恥至極

好似準備郁馬化騰

今時今日緊係渣美金啦
大部份地方都用得返

頂住啊 香港人

老實講 我覺得我地都開始冇旗 好無力

咁感恩節呢

我都覺
問呢壇嘢有冇可能完
我覺得冇 除非港共讓步
屌 當香港人盲咩 啲警暴個個睇到曬

佢想搞散場運作先郁有錢佬咋

仲有佢地一直認為有錢佬始終唔係自己人，又唔撚好似黨鐵國泰咁聽話先想借勢做佢地

唔用回血呢個角度

無棋, 所以即將瘋狂

香港人 加油！

班狗已經神經錯亂

我地由一開始已經冇棋啦
而家只有盡做
寧為玉碎、玉石俱焚
就係我地既棋

香港係少數可以脫離大中華思想嘅淨土
要保護到底

即係最緊要就係大家留住條命不被捕不流血靈活少少

我哋死咗咁多人，拉咗咁多個手足，一定唔會放棄，我放棄咗，我仲點對得住手足！我仲點對得住香港！我唔理佢有冇棋，我一定要佢輸！
光復香港，時代革命，五大訴求，缺一不可！願榮光歸香港！

香港人一定要堅持

今日諗住去東涌散吓心，尋日好抑鬱，見到連10歲小朋友都俾人拉，點都要出街行吓散心！約埋你地！

唔好太樂觀
我反而覺得
情勢越順利
土匪崩潰
癲起上黎都唔知會做咩

但我地都無乜棋...

好好預備清算名單，大陸入邊嘅情況真係好唔撚掂，陸續浮現緊出嚟，你莫講話貿易就業嗰啲數據，糧食都攪唔撚掂

我哋繼續換美金、開離岸戶口同全民罷買日，中共都奈我地唔何，有罪名可以拉到我哋咩？呢招又有效又零風險，大家千祈唔好偷懶，要繼續做啊！

時間係香港人呢邊，長期作戰

人越大越怕死
唔係燒到埋身就唔會脫離安全圈

咁細嗰香港對抗咁大嘅共產政權
其實到今日都好唔話得，
繼續爬山啦。

全民折墮係食都無得食個種
而加呢個社會好難
有產階級多左好多
有咩事可以去外國
所以食花生嘅人都好多

不過支那仆街都係好事

政府點搞都好 黑警一定清算 如果唔係唔會停

推呀!!!!!

我預咗呢場運動搞十年，2029年左右可以解放香港

香港人加油呀

香港人撐住,我哋就贏架啦
香港繼續加油

推

光復香港
時代革命

無錯 要推動大陸有同樣理念嘅同胞（類似陳秋實呢類）係大陸反抗中共

班小學雞高官管治係咁嫁啦

其實我地唔使有棋，因為同中共捉棋嘅唔係我地

三年餓死三千萬都無出現革命，點解？
中國社會係原子化社會，一盤散沙，因爲黨不允許有公民組織的存在
香港就唔同，有各種公民組織，人與人之間的聯係緊密好多

就係要同你慢慢磨
衹要香港的金融功能仍然運作良好，就會一直磨落去

只有堅持才有希望

要贏呀屌

我要攬炒拉埋共產黨落水然後再一齊重建香港，手足們保護好自己，千祈唔好自殺或被自殺，講好左齊上齊落一定要做得到

燒佢維穩費，分散交稅

推！

冇錯，攬炒就係我地唯一嘅棋著，同時都係最大殺傷力

有返3,5,7年就有機會

開始有起息

要令到狗開唔到實彈，又令佢地驚

don't ff too much
不過照推

香港人

Add oil and push

大家加油 撐落去

無錯 唔好以為有人權法就贏咗
革命尚未成功
必須長期作戰2047做限期既話
餘下有25年俾香港人輸出革命

堅持

香港人 撐住

都只係佔一少部份

其實咁多外資設總部係香港，我唔擔心香港會一沈不起，但點都要時間復原。雖然我地贏左之後未必做到中共生意，但老實講，中國改革開放個陣香港都冇點做中國生意，個陣既香港先係好正常同埋坦白講，好多外資依然唔信大陸佬，冇其他地方做跳板，佢地真係未必敢入中國市場

中共都要外匯儲備穩定人民幣匯率，唔係一早學藍絲話齋中國拋售美國國債就贏左啦，唔識打咩貿易戰啦

第二，中國拎太多錢開發冇用既基建，d基建既錢未計比班高官貪左一部分，貿量基本唔好，而且起完對當地經濟發展係雞碎咁多一直入不敷支，佢地既儲備只會好似流水咁流入大海

第三，中國都需要入口，而家貿易戰重創佢出口收益而佢又不斷入口，外匯儲備只會愈黎愈少，咁樣佢愈需要補血你可以話佢做假呃人，但外資銀行睇住佢地d外匯一直有出冇入，我唔相信成個銀行系統會幫中共講大話

第四，呢一刻美國仲同佢打貿易戰，你淨係拎香港同中共比既話冇意思的

馬雲呢堆人畀中共搞都知佢冇命㗎啦

尋晚聽祖利安講要撐兩年

我要贏

摸美金同地產狗一齊打支那

佢有十4億恐怖分子 驚閪
仲要遍佈全世界
周街扯旗

而家已經開始用民企做補血劍

其實最難撐真係唔係對外，係番到屋企對成屋藍既屋企人

因為有良心同良知唔會變藍，但有時成日係到諗自己係藍係咪先會係屋企易過D

我户口得好少錢，一萬左右
洗唔洗提款？
求指教

香港真係好撚重要

Twitter 文宣一律要加#929GlobalAntiChinaziMarch

撐住啊

冷處理就得，由得佢地講而家你應該諗攬炒完你個未來定位，搵樣興趣或者技能去學分散下注意力，又可以比到個目標自己

反而咁會開心好多

我地失去得太多喇唔好諗咁多無謂野，一齊繼續努力抗爭，他日煲底相見

唔敢講有冇用，但銀行可以用你既一萬去創造存款，如果愈多人做，成效愈大

光復香港，時代革命

一齊撐落去
終有一日我地會係煲底見

只要全部一帶一路國家唔找數...

就快出糧，又可以atm美金

推，兄弟頂住呀

「中共開始接管企業」杭州向阿里巴巴等100家企業派駐「政府事務代表」

講中左

香港人本來只想繼續享有原本嘅自由同權力，但中共嘅貪婪同恐懼要吞筮一切，香港人被迫要自保，喺呢個自保嘅過程當中，不知不覺原來已經直接面對終極大佬。而中共本身貪污腐敗，千瘡百孔，卻妄圖稱霸世界，而家自招來亡黨之禍。

所以香港人唔好再講港獨，香港而家冇條件獨立，唔係因為資源同實力，係因為你隔離屋就係一個十惡不赦嘅惡賊，香港喺冇可能喺一個邪惡軸心隔離長治久安，所以香港人要做嘅係直接擊潰中共。既然已經面對人類史上最邪惡嘅政權，就要有擊倒佢嘅意志。

講左支共無棋好耐
最近呢個月得返警黑暴力清場一招咋
之前咩解放軍宵禁緊急法
講完提都唔敢再提
我地堅持就夠做

兩年前實行CRS後，全世界所有金融機構要向本國政府呈報所有戶口數據。而本國數據自動向存款人的稅務公民國交換數據。就算離岸開戶無用，隨時逼你網上轉帳返來。最好係實物黃金或外幣現鈔旁身！就得，不要放入銀行保險箱。

所以就要配合愛國洗腦教育
都唔緊要
但唔好強加比香港人囉
好話唔好聽先得22年感情
仲要係爛感情
80後打後真係彩你都傻
最搞笑係老個班走難落嚟嘅
咁辛苦落到嚟又幫住老共
全部都有斯德哥爾摩侯群症
弱智

中共開始用強權壓制所有反對聲音
最近逼d國家同台灣斷交
香港就繼續靠黑警濫權
呢d不文明手段必為世人所唾棄
我地要大力宣傳

<中國花開了>上海陝西四川天津河南山東人叫香港加油！

中共係紙老虎
推呢啲文宣畀更多人知道！

【行動PO】大家覺唔覺抗爭嚟到一個瓶頸位？因為無乜人做呢兩樣嘢

同佢係撚同胞咩
最多係盟友咋

10月1日 全港路祭習近平

大定頂住呀

去到這一步, 大家覺得好似無棋可行, 唔知怎樣可以令5大訴求成功
很多手足絲打比人告, 比人拉, 比人摳打, 比人非禮, 比人強姦, 比人炒, 比人殺, 比人折磨
好似很無奈, 但不知怎樣做
明顯中共和港共, 不會出解放軍, 也不會行緊急法, 唔會同你攬炒, 慢慢和你磨

其實長期抗爭, 應該要向呢三個方向:
1.要把港共和中共的衰野, 揭出來, 令到港共和中共比國際制裁, 甚至圍堵
2.令到大部份香港人反港共, 以至中共
3.令到強国既人有意識, 那怕佢地唔係追求民主自由, 只是維權

先講1, 可以令到國際知道:
所謂一国二制是假的, 香港政府是完完全全被中共控制, 例如凸手連辭職權利都沒有
香港政府是軍政府
香港是沒有自由的, 不服從中共和港共要求的政治取向, 可以被辭職, 甚至以言入罪, 例如國泰, 準律師講黑警死全家, 不容許做律師
黨鐵是中共用來滲透外國, 發揮影響力和打壓異己的工具, 令國際唔比港鐵落標
黑警是打壓自由民主的工具, 黑警得到中共和港共支持, 可以無權力限制, 不用守法
在香港, 要跟從中共和港共的意願, 唔係無得做生意, 份工比人炒
香港正苦支持獨裁, 專政, 打壓自由的邪惡中共
讓世界知道中共如何對待新疆, 西藏人
我們也要香港成為中美貿易談判的阻礙, 讓中美不能順利談妥, 加速中国和國際脫鈎

簡單講句, 就是令到中国和國際脫鈎, 加速支爆, 然後鎖国

再講2, 令到大部份香港人對中共反感, 甚至反中国
繼續抗爭, 用港共, 甚至中共的資源去維穩
阻止擺到明送錢比強国的議案通過, 或者加大個難度
令到香港評級下降, 甚至繼續下降, 令到強国在香港借錢唔還, 更加有難度
令到大部份港人令港共, 甚至中共反感, 消耗他們大量維穩費

再講3, 令到強国既人有意識反抗中共的壓榨, 對他們的不公
強国沒有追求公平既意識, 但對於自身利益就好著重去維權, 可以香港作為抗爭的示範
將抗爭意識傳遞比強国人
增加強国的監控和維穩成本

大家有心理準備, 這場抗爭是長期的, 中共和港共不會讓步
有人說用武力, 對方有槍, 有軍隊, 真的開火互駁, 平民有什麼?
所以只能從這個方向去做, 將港共和中共的衰野, 一次一次揭比國際睇, 令到港共和中共和國際切割, 加速港共和中共和世界脫鈎. 另外, 要令到更多香港人去反港共反中共, 大大加大他們的維穩成本. 如果可以, 當然其實好難行, 將抗爭思維傳比強国人, 令他們反中共

好

香港人 加油

攬炒最高境界
係we let you burn ,I survive

應該話中共隨時棄棋, 成班貪官貪埋幾萬億, 係佢地角度, 就算中國輸, 佢地可以隨時走人, 再加上令中國經濟掘起既身份---世界工廠, 開始慢慢被取代, 但自身既軟實力唔夠支撐13億人口既需要, 以佢地自私自利既思維, 點會為左呢個爛局而打生打死, 到咁上下就會放棄中國

對佢地黎講, 唯一比較擔心既係資產凍結人身受限制
不過有錢, 做假身份重新做人有幾難, 大把手段

身分可以假，資產冇得假到時佢地比瑞銀出賣我會開香檳

全世界一齊頂，鬥長命，屌佢老母

佢哋想拖垮個運動

唔想攬炒而失去香港呢個金庫

解放軍/宵禁/緊急法? 佢邊敢出，一出個股市唔知跌幾多

無錯，時間企係香港人哩邊，天佑自由香港

佢唯一仲有既就係一班低智商既奶共狗

1. 人權法->制裁高官黑警CHINAZI
2. BNO to BC -> 走資, chinazi 無錢
3. 將全將環保議題 spin 去chinazi, 因為chinazi greenhouse gas emission 佔左1/4, 根本就係地球毒瘤

推！！！！！！！！！！！！！